Donald侵識do就入主阿記，踢走高安基呢件垃圾

再搵雲加做ceo

要走的都要離開

至少為他立銅像

還是換了另一種方式去愛

咪𨶙貼